\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Eine Handvoll Erde} 
\index[in]{Eine Handvoll Erde}
\index[in]{Mit der Erde kannst du spielen}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Eine Handvoll Erde}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Mit der Erde kannst du spielen}  

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/mitdererdekannstduspielen} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. A\=uf der Erde k\=annst du stehen, st\=ehen weil der Gr\=und dich h\="alt,\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
2. Auf der Erde kannst du stehen, stehen weil der Grund dich h"alt,\\

u\=nd so bietet \=dir die Erde \=einen Standpunkt \=in der \=Welt.\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
und so bietet dir die Erde einen Standpunkt in der Welt.\\

\=In die Erde k\=annst du pflanzen, \=pflanzen einen H\=offnungsbaum,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
In die Erde kannst du pflanzen, pflanzen einen Hoffnungsbaum,\\

\=er schenkt dir v\=iele Jahre, \=einen \=bunten \=Bl"u\=tent\=raum.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf C\>\bf F\>\bf H$^7$\>\bf D$^7$\\
er schenkt dir viele Jahre, einen bunten Bl"utentraum.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Auf der Erde d\=arfst du leben, l\=eben ganz im \=jetzt und h\=ier,\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
3. Auf der Erde darfst du leben, leben ganz im jetzt und hier,\\

u\=nd du kannst das \=Leben lieben, \=denn der Sch"opfer \=schenkt es \=dir.\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
und du kannst das Leben lieben, denn der Sch"opfer schenkt es dir.\\

U\=nsre Erde \=zu bewahren, \=zu bewahren, \=das was lebt,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
Unsre Erde zu bewahren, zu bewahren, das was lebt,\\

\=hat Gott dir und \=mir geboten, \=weil er \=seine \=Er\=de l\=iebt.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf C\>\bf F\>\bf H$^7$\>\bf D$^7$\\
hat Gott dir und mir geboten, weil er seine Erde liebt.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Reinhard B"acker - Weise: Detlev J"ocker\\
aus: ''viele kleine Leute''\\
FU: Nr. 96 PI:\checkmark
\end{angaben}
